{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho582257/srdijainhotel-yong-in-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699004074478&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=67379&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201484970&selectedRatePlan=207412618&expediaPropertyId=14908298&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SR디자인호텔"
    },
    "text": "SRデザインホテルは車で10分以内の距離にエバーランドがあります。 当ホテルでは無料特典としてWiFi、駐車代行、セルフ駐車などのサービスを提供しています。 ホテルは計55の客室で構成されており、チェックインは午後4時から可能で、最低チェックイン年齢は満18歳です。 チェックアウトは正午に行われ、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項については確認する必要があります。 特別なチェックインのご案内としては、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインは満18歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットを利用でき、客室内でも無料WiFi及び有線インターネットを提供しています。 駐車は無料で利用でき、セルフ駐車及び駐車代行が可能です。 駐車場は高さ制限のある施設内にあります。 その他に特異事項としては指定喫煙区域があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "SRデザインホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "SRデザインホテルでは無料特典としてWiFi、駐車代行、セルフ駐車などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "SRデザインホテルは計55の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルのチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "SRデザインホテルのチェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルのチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "SRデザインホテルのチェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルのチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "SRデザインホテルの最低チェックイン年齢は満18歳です。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "SRデザインホテルでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がある場合がありますので、ご確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルの特別なチェックインのガイドはありますか？",
            "answer": "SRデザインホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフが特別なチェックインのご案内をします。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "SRデザインホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "SRデザインホテルのチェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルでベビーベッドを利用できますか？",
            "answer": "SRデザインホテルではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "SRデザインホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルでインターネットを利用できますか？",
            "answer": "SRデザインホテルでは共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットを利用でき、客室内でも無料WiFi及び有線インターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "SRデザインホテルでは駐車は無料で利用でき、セルフ駐車及び駐車代行が可能です。駐車場は高さ制限のある施設内にあります。"
        },
        {
            "question": "SRデザインホテルには指定喫煙区域がありますか？",
            "answer": "SRデザインホテルには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 688
    }
}